二月分手季💔 啱啱分手嘅你可以入嚟睇吓

睇返上面個post 好多人最近分手
其實我身邊嘅朋友好多都係最近分手
（包括我自己無耐之前都被分手 ）
依家臨近情人節 大家少不免會特別掛念前度..

當你掛念前度嘅時候可以睇下我下面打嘅嘢
篇文係幾長㗎啦 不過相比起你長時間諗住佢 相比起你長時間嘅沉淪 下面篇文嘅長度算得係乜

我對分手嘅聽聞
最常見分手原因
1. 前度移情別戀
好老實講 有好人成日都用呢個原因分手
首先佢哋會怪你做得唔好 話你呢樣唔好果樣唔好
佢哋會拎你作為自己鍾意第二個嘅原因
佢哋咁樣做好多時候都係為咗減低自己嘅罪惡感
咁當然啦都可能真係你做得唔好
不過你諗下 你嘅前度有冇好好咁同你溝通過？
可能係佢講咗好多次 不過你敷衍了事
但佢有冇話俾你聽個問題嘅迫切性？
前度有冇嘗試令你知道 如果你再唔改 就會分手收場？ 定係你果位前度 冇嘗試過俾你知道件事嘅迫切性 然後就鍾意咗第二個 之後同你分手？

當你把心一橫要改嘅時候 佢有冇比機會你？

好老實講 呢啲情況雙方都有錯 但係你唔應該無限怪責自己 怪自己當初對佢唔好 令佢鍾意咗第二個 你要明白佢都有錯

係呢個情況之下 我覺得你同你前度都需要冷靜下 用一兩個星期 或者更長嘅時間去諗清楚先 到底係咪真係仲愛對方
如果你仲愛佢 好想去挽回佢 你就一定要諗多一點 假若他日你成功追番佢 佢又會有可能 係你做得唔好嘅時候 鍾意第二個 呢啲嘢唔使我講其實你心知肚明 你真係可以再信呢個人？你真係要諗清楚

2. 分手原因二：一齊耐咗 淡左

分手原因二： 一齊耐咗淡咗
有一句廢話大家真係要明白
愛情係要經營 任何一方 如果覺得對方嘅愛係理所當然 咁就一定玩完
你諗翻起你追佢嗰陣 你付出左幾多心思
而到最後你又付出幾多心思？
你唔願意去花時間同心機去鑿石開闢 細水如何長流？
你有冇好好咁向佢表達愛意？ 到底佢要嘅係一個LV Gucci袋 淨係想同你孭住個袋去行街？你真係要諗清楚

大家好好保重

前度移情別戀 我中曬，佢因為新鮮感
同佢分左四個月啦
每日都會好掛住佢，訓又難訓

加油

佢block咗我
我都忍唔住係咁講嘢
係咪好犯賤

係 你知佢唔會覆

加油
做好自己 等下一個

大家加油

好唔捨得 好似明知對家唔會付出自己都要衝埋去 分左又唔捨得 唔分又好辛苦

原來真係無野可以一生一世

分左又唔捨得 唔分又好辛苦

啱啱和平分手 應該一排先走得返出黎

佢無啦啦小事就分手 但一直都無講過原來佢覺得嗰樣嘢有問題
我話我改 佢話唔需要 之後要分手
然後分左手兩日之後 佢有左第2個
我真係憎撚到佢仆街